突然好想做人初戀

話說我拍過幾次拖
每次都有ex問題
所以好像同下a0仔仔一齊
咁係味代表可以全心全意對我
不過應該要教餐死
教完仲要送比人

gay